（等咩）罷買所有在tvb落廣告的月餅

（等咩）罷買所有在tvb落廣告的月餅

請更新列表

呢個又真係一個月餅生意基本上可以頂到全年嘅餅店收入

建議直頭罷買月餅

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

最簡單既罷市

反正經濟差，幫大家慳錢，不如全民罷買月餅

推

實行上，選擇性罷比較有效。
有 d 人一定要買月餅，對他們來說等於無罷買。
另外，可以針對tvb